屌奶星。。。利記輸波冇人提？

唔能係啊嘛

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

有咩出奇
上季歐聯16郎黎

on9屈dee

liclic 上返力

前季（2018-2019）先贏完
仲要係應屆英超冠軍
俾你講到成隊廢西咁

点睇ac米蘭仲喺榜首

今季隨時十六郎都冇份

伊巴傷咗，下場落第四

平常心啦

哇，原來死利狗嚟，咁快燈定

系 尋晚平常心又贏

差不多啦

個組咁撚廢點會出唔到線

出後備軍、青年軍姐 呢場唔計啦

點會廢
阿積士前年歐聯四強
阿特蘭大上年八強

咩叫做大上年

英超邊有人睇㗎

阿特蘭大 唔係新特蘭呀
恥笑開始

我問緊咩叫做大上
你柒左

你問緊咩叫做大上年
唔係大上
你柒左

我問緊咩叫做大
唔係大上年
你柒左

你問緊咩叫做大上年
唔係大
你柒左

啲死痢狗真係好撚肉鳩酸

阿積士阿特蘭大仲有場對賽
就算猁拎得一分都要兩隊各拎4分先落歐霸
都唔知燈乜鳩